醫管局記者會:有人暈左 警方幫到治療

屌你老母咁都講得出口

成個政府千瘡百孔

有人搶野, 醫生幫手捉

幫手打撚醒佢

唔怪我警犬係白車拉人
原來幫手治療

黑人問號.

幫到定幫倒忙 兩回事黎

痴撚線

係臭格自我治療?

用槍射返醒佢

9唔撚答8
屌你老母

真係咁講？

醫管局條撚屌講

呢個政府真係痴撚線

返緊工唔可以開聲睇

聽到爆血管

CE 0分救人
屌你老母自己都救唔撚掂班狗

身兼多職
厲害了！我的狗

幫手直接送入ICU??

哦咁炒曬d警護佢啦
警察連救人都做埋wor
唔洗醫院啦咁
拆埋d醫院佢啦
等警察救人囉
再拆埋消防局佢啦
警察自己做埋佢啦ma
咁叻wor d警察打暈左個示威者再救番佢 叻叻豬

前線應該又要屌

一舊舊聽得好幸苦

前線：治你老母

警狗咁叻以後係咪唔洗睇醫生?

打返醒條友？

人唔笑, 都吠

解散醫管局 全請毅進仔

咁係咪可以炒晒班醫生
調轉講
係咪都啫係可以炒埋班警犬

警用拳頭打落去當做CPR?

見到靚女搶住做人工呼吸？

為咗幫班狗真係要降低自己智商先

激到屙拔甩！屌佢老味呢啲係咪人話黎？？？？
呢個政府真係痴撚哂線

真係接受唔到香港變成咁講個條友點解可以咁都講得出口

訓醒未係咪痴咗線

警狗下下用槍救人

毅進仔都可以做醫生

有人忽撚左 警方幫到管理醫院

笑撚死

咁啲狗唔洗睇醫生啦

有趣

女女報案室m到，警員用碌鳩幫女女止經血

救命香港政府為左班狗要講D咁既野

用警棍扑撚醒佢

警狗入來負評了

幫你老母

即係d狗以後call白車唔使理因為返狗屋就識好返

幫手停十個月經

以後讀毅進得啦，仲使咩要醫護課程

Wtf

想問下醫生點睇

又多班醫護71出黎啦on9政府

有人唔做，做狗，ha係咪on99

呢句野醫管局條撚屌講
真係得罪全世界

醫護界前線
聽到啦
識做啦

性交治療法

用胡椒噴霧噴撚醒個病人啊？

咁醫生唔洗讀咁撚多書啦 請班毅進仔咪得

人唔笑 狗都吠

專醫性飢渴同投錯胎

痴撚線
咁都講得出

有本事唔好睇醫生

好感動，以後去毅館拎報案紙請病假算喇，唔睇醫生lu

我反而好想知
佢地啲呀頭聽完佢地答
會有咩反應
係讚佢 答得好！
定係 你又答咩鳩呀大佬

回魂夜嗰隻？ 打撚到你醒？

HA個表態跪到仆街
仲好似賣9前線

護士表示好L不滿

係咪真係HA高層嚟架？
講啲咁既野真係人唔笑狗都吠

推到毅進遲d有得讀醫

下

李力持又無工開了

講出黎面都唔紅下
咁既說話都講得出
真係今唔笑狗都吠

啲警賊咁怕奶屎上身 會主動去救人？
係都保持唔撚掂個病人啦

咁撚勁？！

你講乜春屌你老母

以後叫病人揾黑警醫咪得囉

HA奶狗閪

以後阿婆排急症暈左搵警察

警犬都幫到治療，咁condom都得啦

27星期比讀5-6 醫勁
27星期就識救人

有病者係醫院打人, 醫生幫手做
(警察拍片)

人唔笑狗都吠
人唔笑警察都吠

屌佢老母

有人治療，警方會幫到暈咗

咁炒醫護啦
狗3皮
醫生10皮以上

又慳返唔少錢

警察：命令你立即醒返，否則開槍

我地聽到都咁嬲
我想像唔到前線醫護聽到會有幾嬲

乜野槍
梗係用催淚彈啦

有人肚餓 幫手炒餸煮飯又得
有人唔開心 幫手開解下又得
有人倒瀉野 幫年清潔下又得

結論係要多幾十個警察係醫院

姐係以後唔撚洗call白車打999就可以

毅進仔幫手同靚女做人工呼吸/cpr

見你係靚仔就用拳頭打心口幫你cpr
人工呼吸就冇啦

你啱，對唔住係我錯

警犬捉野豬都要10幾條友

睇黎陳醫生又要出post

狗做外科
可以做子彈開頭骨

人唔笑狗都吠
下次班狗有病唔好睇醫生，可以自己醫自己

999都會幫你call白車

仆街咁辛苦讀咁多年再實習先做到醫生真係戇鳩，讀兩年毅進咪一樣可以醫人

呢個政府真係可以每日挑戰市民EQ

d狗可以幫手做咩治療?

打人又得 拉人又得 救人都得

毅進course冇得頂

幫手殺人

就黎毅進仔乜撚都識做，咩都淨係搵毅進仔做算啦

即係點? 吠醒佢定打醒佢?

放催淚彈都係救人一部份

阿蛇人工呼吸完 再告佢襲警？

陰謀論: 其實係唔係 乞警 見被人圍左咁多日 想搵人分擔下...見HA 個地點又唔錯就...

幫手落口供就有...

醫管局係咪即係鼓勵全港市民冇救護資格及常識都唔駛call救護, 應該自己救人先?

警方 為市民提供所有 服務 ，所以咁多人手

原來係毅進宣傳片

CLS 我頭先齋聽LIVE 聽到嗰條鍾醫生講
我都打左個突以為聽錯
點知上黎呢度見到原來我真係無聽錯!!!

成個政府痴咗線

為左保班狗咩都UP得出

咁唔撚使醫生啦
個個毅進仔都係神醫
仲洗讀書仲洗要醫生？

班高官分分鐘連醫生護士做野既流程都唔知
走出黎9up

即係好似林鄭連8達通點用 點入閘都唔識

摺埋啦好心 係要出黎獻醜

對其他醫生黎講簡直係難聽過粗口

咁以後受傷去差館得唔得？

醫管局高層講

毅進：哎吔條仆街扮暈，等我扑返醒佢，睇吓仲扮唔扮

食屎啦死黑警

真係要推到周圍都知香港而家d官係幾咁荒謬

佢知唔知自己up 乜柒架

等睇前線怒屌

咁都講得出

不如罷工叫警察黎醫
痴撚線

幫倒呀

如果暈咗個件係女，我相信驚方會屌醒佢

真係個人幾無良心先講得出哩D説話。

痴撚左線
醫護咁都忍得
屎都食得啦

［緊急］網絡戰 致勝關鍵！

咁都講得出屌你啦

以後D狗就可以係前線醫護人員面前大支野

屌
真係聽到火
英文差都算
而家唔屌黑警仲要求佢地開返開警崗？
屌你老母你地讀屎片㗎？

啲人發夢去過某啲地方就要會被啲敬犬拉去等死。死左仲駛乜治療？

如果醫護前線咁都唔出聲
你地真係俾班毅進狗食住

咁要醫院黎做乜 拆哂佢 起狗屋 炒哂d醫護佢囉

離撚晒地

唔好笑喎，正常黎講，爆炸火災應該係消防處理，警察冇禁樣既訓練，不過奇怪係，而家警察要響醫院救人咩？輸好多外圍咩？連禁樣都要搶埋做？

有藉口輸入強國醫生
制唔過

打人就識 如果識醫 差佬病左 唔洗靠醫生啦 自己黎

隻利狗有無講野?

HA高層都係垃圾
前線真係得個捱字，幾辛苦做都未必改變到成個醫療環境/大局
啲高層成日鳩做又奶埋警犬鞋底，簡直係公營醫療既負資產嚟

政府為咗護狗可以去到幾盡

真心話：唔好阻住治療就已經幫左手

熱愛香港嘅各位，麻煩一人申請多一個Facebook帳號！

呢個政府講咗咁多笑話，有冇人可以幫手集錄翻譯，比國際朋友笑一笑

我都覺得要，比人睇下香港係幾咁荒謬
醜事一定要傳出去

真係癡撚曬線 到底細個果時係邊個同我講講大話要用腦

on9

係米嚇番醒個病人

講大話最高境界
先要昆到自己

呢個政府係咪cls

咁睇得起毅進仔

d人 9up，當市民弱智

醫管局管理層 高層人工高到仆街
野又做唔撚到 前面就做到隻狗咁

知道啲狗黎到 激都激番醒

瘋了瘋了 全都瘋了

醫管局果然唔清楚前線工作係點
靠呢班人去管治香港醫療，唔怪得而家環境變得咁惡劣

咁你唔好話自己唔夠醫療人手啦
班黑狗咁幫到你手

點幫 塔佢番狗屋？

警狗人工高咁多 工作量又少過醫護

炒曬班醫護去啦

低薪請班狗睇下做唔做

On99

打撚到佢醒就有份

推

你唔幫忙已經係最好既幫忙
The most effective way to help is to not help

物理治療

差佬人工做過醫生？

治療唔掂點先？炒咗佢同你好唔好？

指鹿為馬

更加可以證明警犬點解會拎到義士資料仆街醫管局

原來真正當下屬係condom既係醫管局

差佬幫到手，難聽過粗口

HA 高層係好仆街，人工高撚過特首，但唔知做咩9野

醫管局︰「譬如有啲失去知覺嘅病人入到急症室， 警崗嘅警察可以幫佢尋人、搵到佢嘅資料，亦都幫助到治療。」

幫手除示威者嘅衫

不用分了醫狗一家親

鼻血都唔識止啦警犬

根本政府口徑一致要撐
更加要成立獨立調查委員會

一年制雞精班

睇到標題忍唔住笑左聲

為左政府課多d金
咁先可以拎多d錢

佢哋讀咁撚多書，兩個英文都係咁撚差，講到一舊一舊

警察個page 直播 同民建聯 d 藍絲同廢中老假acc 開始出動 大家唔好放棄呀 幫手embarrasse下佢地都好

可以執左d醫院啦

我真係笑死
班警狗知唔知自己咩料 DSE考十分去幫手
佢行開D 比多D氧氣人好過

認真？

道歉

佢應該係講護士

政府不斷表現如何無能

又出賣前線 屌

冇睇ptu咩？

呃人呃埋自己 cls

警方幫倒治療

不忍直視

呢個我信

我有好多問題喎，邊個去評估啲狗有無資格去治療？
如果唔係單純暈左，而啲狗攪完有後遺症或醫療事故
係醫管局孭，警察部定警員自己？

十分？
5分咋

唔係零分入毅進咩

冇睇直播自己聽

乜撚野logic 蛇鼠一窩到咁撚樣

千幾個正評係咩意思？

醫護前線
非緊急組別
有冇可能罷工

寫稿個個冇腦...照跟住讀個個都冇腦...

回魂夜

有成千個牙蛇讚好

sorry
太睇得起佢班垃圾,比多左

係咪不斷吠 吠醒佢呀？

點撚樣幫到手啊？

屌你地一個二個唔撚識

屌你老尾
唔好話香港人 作為一個人 聽到高官講野都會嬲到想打鳩人 顛倒是非 講撚埋D垃圾比人聽 當香港人弱智
呀你老尾 又真係有班弱智既廢中會信呢班垃圾講野
真係好撚嬲 不嬲都知呢個政苦好無恥 但呢半個月 屌
嬲到唔識形容

駁唔到 香港班廢中廢老一日未死 香港就冇得救

醫生冇撚用架 執柒哂佢啦
搵警察黎醫人咪得囉

佢老母痕 我幫佢止

問佢個記者會 立場代唔代表到前線醫護人員同醫生心聲

[深度分析]從高薪養廉到高薪養｢貪｣

原來真係無野做
個藉口應該諗得好辛苦

幫手CALL 白車？

警察係專業嘅，醫管局快撚啲請哂佢地去醫院幫手照顧病人換屎片啦

醫局管真係專門搞鳩前線醫護為樂

係？啲醫生話影響唔大
冇乜幫助

屌你老母
呢個世界點解有無腦既人做到官

長期係溫室係咁

屌你老母，講開又講，班毅進仔人工就黎高過醫生，咩道理

阿sir 醫人唔洗你教！

慘在都有成堆人信

班醫管局講就咁講，班前線醫護人員唔係呢，當住你面話你係狗

叫班差佬自己扑穿自己個頭自己幫自己聯針丫笨柒

即刻起身，唔係告你暴動

呢個港共病入膏肓

咁起醫院黎做乜？

起撚晒差館咪得囉

唔撚駛黑警幫手救人, 佢地救人=拉人

可以預期 HA會包庇個位藍絲紅黑護士

幫你老母打飛機添啊
屌你老母知唔知講緊乜撚野啊

有人想自殺
警犬一槍打爆佢個頭
成功阻止左佢自殺

？？？

收皮啦死黑警！
企開啲啦屌你老母！
你唔撚阻住已經算係幫忙啦

用個heart去治療

佢哋就係左cut 右cut cut撚晒啲budget
跟住分超大筆花紅

咁唔洗救護員啦，警察做埋啦，反正佢地人工仲高

以後叫哂d救護車去狗屋到

Push

毅進醫生

痴撚線念力補血

道友明

學共產黨，解決咗要被治療既人，就當解決咗治療

幫到手，死埋一二邊，縮返入個狗洞度，就已經幫左手。

治療啲咩？執番劑還原靚靚拳？
肯定係準備老屈佢藏毒嚇到人暈左都醒番為止

打得killing floor太多，以為自己用緊medic gun?

你唔好炒哂宜家啲醫生，搵毅進仔做醫生？

屌你講出口，知唔知醜？